擺酒點搞好

係酒店擺酒，好似做show，被請既好多都唔情願比成千人情黎坐幾個鐘。諗緊可以點搞個wedding dinner？黎既朋友可以開心啲。（諗過搵間特別啲既地方打邊爐）

唔搞

Sex party

改食盆菜